又同朋友絕交了

唉

“又” 絶交？ 同一個人絶交兩次？

Social isolate自己